事實證明，堅持和勇不分，自然杜絕捉鬼，搵到出路

成班黑狗戇鳩鳩，又想學人玩輿論戰，搵隻冇裝嘅便衣指揮官嚟引人私了，仲搵狗喬裝埋阻膠，想製造被害畫面，分化和勇，點知玩出禍。

而家好啦，幫我哋完美示範阻膠同狗嘅本質根本一樣，又衝破一個心理關口啦，以後真假阻膠都冇運行。

仲有嗰啲乜鳩勇武退場論，嘥鳩氣啦。人人都係和，人人都係勇呀，傻閪警畜。

殺

留名